有關三峽大壩工程問題

如果上遊城市因爲大雨而有泥石流
好多建築物沖爛左 連埋d石 木 雜物
最後會唔會入哂三峽個儲水區？
越積越多 又俾d水力壓埋去個水壩到 有咩辦法清？
特別係而家咁猛水

上游出現一次山體滑坡就夠啦

炸開佢就得

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

連燈有力量！大家一齊入黎祝福三峽大壩

大雨到咁，應該滑咗好多次

用核彈，乜都蒸發曬